星期日 （3/11）順利彷草踢波波

1-2:30pm

Anyone?

推

Pish

踢波巴打在那？

住順天想黎，但掛左靴幾年，唔想踢完痛幾日

Hae play only, fdly